大家真係唔好搞元朗

你地話我鬼都好啦
我由細係元朗長大 屋企以前成家都黑 不過洗曬手
佢地真係唔會同你諗政治
因為好多廢老係覺得你阻住佢地搭車開飯就已經會打9你
老果班真係唔會被政治感化
後生果啲仲有可能 但係大佬叫到 有交打 就好難講

我無野講

個用戶名好鬼...